［年經］TD SEAL 希望私服，全新副本下水道 戰寵即將開放

今日同大家高度推薦一款【私服】懷舊Online Game - TD Seal - 希望戀曲
遊戲畫面走可愛風
目前有一區同二區，巴絲們都主二區，主城長期多人，唔怕死城咁無人玩

需要入公會、公會群都可以TG我地會長湯丸

下載主程式

經過一眾巴打努力，我地已經成功打穩基礎，個服好快就會開放下水道，戰寵。另外賢者之塔亦都控制到係一個鐘至個半鐘就打完。

留名

快d加入啦~老屎忽都快d番黎

沒人玩希望

幾多倍 同埋簡定繁體字
以前玩過下 可以一試

繁體 有掛機水可以用 升LV都好快

有冇新手援助

入左TG先，本身個服都有好多新手包

卡左帳點搞

炸左ser 做咩唔入TG

睇唔到 依家入

Game名：DaNY

tg 未死咩

搵湯丸入TG

多人到一個點

win 10玩唔玩到??

過兩日down 下
個ssd 仲有vm

玩到

雙開畀GM查到封帳

唔雙開點玩

物理雙開

搵唔到湯丸Tg都可以搵我

搵比超，我依排要去全國性哀悼

全國。性哀悼

留名推

回家了?

曾經開過game但掛唔到機

咁點搞

所以無搞
原本del左人諗住掛隻角架

有冇之前團個團倉密碼，好似放左野係入面

係咪0000呀
或者8964之類

兩個都唔得

但我用開既應該係喱兩個喳喎

原來無密碼
入到了，但乜都無

應該有幾億同白墜至少

咁疊水既
我唔記得我自己既裝借左俾邊個

睇睇下又好似柒左,好似無分身ac

即係點

我柒左,因為隻槍同狂劍同一個AC
姐係除左分左肉肉裝之外,我淨返唔知借左裝俾邊個

肉肉裝係咩嚟

我既遺物

嗰陣佢有堆裝散左出黎架嗎,白墮之類既野

回家未

係晒你度

應該唔係,我嗰陣話唔玩之後唔記得邊個拎
最先係你拎哂D裝,之後俾左我架嗎

佢話有返AC先玩架嗎

都捱到四月，啲大作都就出

牛河

唔見你on既

訓左 成日斷線

我原本都係，但暫時又無事
食神190鳥

推

末日湖到到都咁多人

斷斷續續玩左好耐呢個私服
一直都搞唔明佢兩個分流係點work
即係入到game打完帳號密碼後揀嗰兩個\
我見卡蕾兒多d人
巴打們玩緊邊個分流?

右邊 永遠都右邊

要重練了
咁左邊d人係度做咩

等待合區既一天

雙經呀

唔怪得 去左末日湖打狼

我煩打錢

得5000萬 仲用緊歐森裝

得本身4000萬
用左自己d泡同剩低幾十希望點買左set內掛打左1000萬左右

年經

之前都想玩返但拎唔返個槍手acc

真大佬
我都重玩咁濟，得少少錢無裝

有無巴打有課金？
課幾多 / 買d咩會最實際

隻隻都升到210lv左右就停
高不成低不就用埋d新手裝

有課金組

唔緊要,我都係

記憶中兩個分流可以交易？ 經嗰個次元大門
想過黎卡蕾兒重練

冇得交易

多開比人bam左幾個account

唔比多開

fuck

TG 傾啦 個post要黎推比新手 主要都TG

Push
諗緊開唔開新AC升過 依家個Ac係舊ser拎過獎勵
新Ser乜都拎唔到

佢認ip
記得用新line ac搵gm

最主要想要個背包

無玩過歡唔歡迎
隻game洗唔洗課金

當然
巴打TG?

加咗

有興趣

Lm

TG

就快掛左2禮拜

留名 想玩

新手黎明

留名。多唔多巴玩緊？舊ac唔知拎唔拎得返

我舊ac都開得返既
唔少巴打玩緊，有玩有舊，我就新手黎既

係咪有公會? 可唔可以加我 新手

麻煩睇頭PO

想玩

巴打睇頭po

有第一個新玩巴打251啦

沙包好多正野 仲唔返黎玩？

玩左td之後，考試都高分左

仲推，玩完啦

三隻小豬 你好嗎

lm先

由今日起，由於發生太多事情，咁多位想玩既巴打都請先留名再係TG搵老屎忽湯丸。唔係連登巴打，5P字，一律唔收。多謝

what happened

有冇人知我2年前啲遺物而家去到邊

跟據你既遺囑，平均分哂出去（好似係）

依加多唔多人玩

分裂左

仲諗住玩下

想玩無問題既,都唔係無人玩,之不過氣氛奇怪d

會唔會成日比人殺

有機會，我都死過

多唔多香港人玩 有冇得組團打番d大陸人
聽講隻game好多大陸人

支那人就一定有
但打交勢力分佈我就唔熟

下載黎玩下先

麻煩巴打第一頁搵湯丸

單機下先 可能好快唔玩 廢事搞你地